陳比武算唔算八不中道嘅體現？

不勝不和不負

八不中道